[突發]元朗欖口園有物資俾狗查

附近嘅朋友可以嚟了解吓
事源附近有灰衣人報警

推

元朗見

報告 你張相唔係欖口村

班狗仲未走

公園南路

今日灰衣人肯定係代狗隊周圍步巡邏報狗，各位小心

多咗班綠衣，有手足被查